入嚟分享下你嘅人生意義

無目標 無動力 渾渾噩噩又一日

人生本身係無意義
你既意義要係其他人身上先睇到

乜人生有意義㗎咩

冇

單身狗

屋企人，包括兩隻貓

我都有養

我思故我在
只要仲生存緊 就注定要不斷思考呢個命題

有道理

其他人=成個地球既人

Lm

推

push

你搞錯了, 笛卡兒咁講只係要證明「我」嘅存在係真實而唔係幻象, 並冇賦予生存意義, 如果唔係一個肥婆話我食故我在一樣行得通

女朋友

咁重唔順便分享你既主人相

唔自爆

贏家

送老母最後一程

一句收....

發展自我潛能

分享下你嘅